大家幾錢人工 比幾錢家用？

本人做左一年野 搵緊2萬中
明明屋企冇負擔 但阿媽一開波就要求比一萬
比到而家
我就發現自己根本儲唔到錢
所以問下大家你們搵幾多 比幾多？

月薪：一萬億

俾：0

利申天地銀行

幾千

戇鳩又無趣就收線啦

9900 幫佢地交租 同埋呀嫲1000 每月得返6000

報低自己月薪三成是常識吧

家用3000
人工就2萬鬆啲

佢應該係幫你儲 我老母都係咁

同屋企關係如何
關係好畀一萬無乜所謂
關係差就搬出嚟住

13k, 5500 家用

嘩，真係好撚好笑

四萬幾俾8000

每月: 10000000000000000000000兆
俾家用1條毛

搵八千比三千

Fg50k 家用60k 好窮

兩成啦
我成日講比晒你又有咩所謂
我自己儲唔錢咋麻

咪又係吹水大會

3萬比一半糧
就快新年比多少少無咩所需

比人工既5

兩萬頭比六千

Fg 17k 比5k

18k俾8k

又吹水大會

搵2 皮比4k

22歲
月薪 19k
俾8k家用 我平時好慳 都儲到錢

月薪7500
比3000 維持左6年

廿幾年前
搵八千，比四千。

比哂，之後呀媽比返2千蚊我

13k
比4.5k

3萬2, 比2萬

20%

人工$30000
家用$5000

人工10000
家用0

28歲
月薪38k
+生意仔每月賺20k左右
有玩下股票前幾期放晒bitcoin
屋企洗費我包晒
每月比10k老母飲茶

Around 3000 or above total
0家用

點解個 post 咁正常唔係吹水大會

0家用不過張銀行卡+一疊 cash 係屋企鐘意就自己㩒/拎

0家用

屋企人買開股票，早年買咗100萬騰訊

依家每個月問我夠唔夠錢洗

搵40k 俾2.5k

返唔返工都好每月2000

利申 老母要求

27k 比5k 每月要供10k 樓

孝子

3萬2比5000.
結左婚後會再減少

搵約三萬-三萬五
有時比$3k 有時唔比

咁點解我要比咁多。。。

我反而覺得屋企愈有錢愈應該俾, 反正有咩事屋企都會有支援
冇錢嘅寧願自己儲多啲, 俾曬屋企養家只會變誇代貧窮

搵15比8.2k

畢業咗半年
67-8x k(睇OT幾多）

比家用15k 自己供樓25k
其他食飯坐車 都儲到20k到